不如一齊去做警察，嚟一招裏應外合有無得諗？

再發生612嘅時候為市民做事反政府。 唔好意思我係市民嘅臥底

有得諗，反分化返警隊

無得傾，死不做狗

唔驚被人喺學堂洗腦？

先用200萬+1條片洗自己腦先入去， 記住暗號係不忘初衷！

有無勇士

唔止係警局要有自己人
政府都要有 自己友大學生畢業唔好抗拒入政府
因為未來一定有用
要推反一個政權
政權入面一定要有自己人先可以裡應外合同互通消息

開到個頭我地就解鎖好多道具

無錯， 全部都係自己人，咁會好做事

btw自問做唔到 皮已負

雨革之後已經有人咁做 你再睇下今日
不過唔係唔得 係要時間上位先有可能

權力會使人乜野話?

如果臥底做左特首

我有性趣
大學畢業去考督察先

咁又係，畀心機爬到上去仲要不忘初衷，個能力真係要超曬班先得

考到要記住不忘初衷呀， 當你幫市民嗰陣一講我係臥底，型到爆

臥臥底！？

2014轉去做狗既會變狗
但2019會繼續係人

小弟唯有犧牲自己幫大家食女黑驚

日日身體力行中出到佢地個個大肚全部返唔到工就最好

ON9啦, 佔領果時個個都話要去改變警隊, 結果2019年既警隊仲狼死過佔俱

[麻煩大家幫手share出去]
新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]